i☆Ris現身AnimeJapan會場 披露新動畫ED曲Dive to Live

i☆Ris現身AnimeJapan會場 披露新動畫ED曲Dive to Live

聲優偶像組合i☆Ris的6位成員在26日的AnimeJapan會場舞台上登場，為觀眾帶來多首精彩曲目以及團體的最新動向告知，包括將會參與今年夏季的Animelo Summer Live 2017。

i☆Ris(&#12450;&#12452;&#12522;&#12473;)是一隊在2012年成立的聲優偶像組合(聲優&#12450;&#12452;&#12489;&#12523;&#12518;&#12491;&#12483;&#12488;)，由Avex Group(&#12456;&#12452;&#12505;&#12483;&#12463;&#12473;&#12539;&#12464;&#12523;&#12540;&#12503;)和81 Produce(81&#12503;&#12525;&#12487;&#12517;&#12540;&#12473;)共同透過選拔選出，成員包括山北早紀、芹野優、茜屋日海夏、若井有希、久保田未夢、&#28545;谷梓希，她們去年初次在武道館完成獨立演唱會，並在3月8日發售了第14首單曲唱片動畫星光樂園(&#12503;&#12522;&#12497;&#12521;)1月季度的開場曲Shining Star。

[/quote]

AnimeJapan是日本最大型的動漫相關展覽之一，在26日的活動，6位成員帶來了6首歌曲，其中有動畫AKIBA’S TRIP片末曲第10彈Dive to Live，節奏明快的歌曲和熱烈的舞蹈配合現場觀眾揮動代表各成員顏色的螢光棒，氣氛非常熱鬧。另外成員們亦有為支持者帶來數項好消息，包括在4月5日將發售去年11月25日的4週年紀念武道館公演i☆Ris 4th Anniversary Live～418～的Blu-ray和DVD，然後在今年4月9日起的全國9個地方17場巡迴演唱會i☆Ris 3rd Live Tour～Fan+6=∞～門票也正在發售中。此外她們今年也會參加每年暑假舉行的大型動漫相關演唱會Animelo Summer Live 2017 -THE CARD-，其中i☆Ris將會出演第2天(8月26日)的表演。成員的個人情報方面，芹澤優將會於4月26發售個人的首張小型專輯，予定收錄6首新曲及MV等影像，今次更是邀請到著名的太田雅友製作歌曲，而芹澤優的第1本寫真集君&#12392;則在熱烈發賣中。

更多關於i☆Ris的資訊

活動曲目
M1 &#12489;&#12522;&#12540;&#12512;&#12497;&#12524;&#12540;&#12489;
M2 Happy New World☆
MC 自我介紹
M3 Shining Star
M4 Re:Call
MC 情報告知
M5 Dive to Live
M6 Make it！